{
  "id_query": "20829229",
  "total": 20143,
  "total_current": 200,
  "max_score": 38.853886,
  "origin_question": "Bây h mua iphone 6 32gb này có được k có lỗi thời k",
  "hits": [
    {
      "score": 32.97895,
      "id": "20829273",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h mua iphone 6 có lỗi thời k",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm Iphone 6 vẫn là dòng điện thoại được nhiều người ưa chuộng anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.408787,
      "id": "23542814",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h có mua hàng onl dc k ạ",
      "answer": "Chào chị Quỳnh,Bây giờ chị vẫn đặt online giá rẻ được ạ. Chị nhanh tay vào ô MUA NGAY màu đỏ để đặt hàng nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.837,
      "id": "27262433",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có mau lỗi thời ko ạ",
      "answer": "Dạ chào chị,Hiện tại bên em chỉ kinh doanh sản phẩm trên chị vui lòng tham khảo nha chị, Nếu mình hài lòng với sản phẩm trên vui lòng để lại thông tin số điện thoại và khu vực cửa hàng mua hàng, bên em sẽ hỗ trợ mình mua hàng ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.649025,
      "id": "24346105",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h mjh mua iphone 6 đặt trước tết về lấy đc k",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB Anh đặt trước thì siêu thị Thegioididong.com chỉ giữ máy cho anh trong 72h thôi anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.532621,
      "id": "25624175",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb lên ios 11.3 có lag k,  bao h mới hết kinh doanh iphone 6 32gb",
      "answer": "Chào bạn, Máy lên hệ điều hành iOS 11.3 mình cảm nhận máy dùng cũng khá mượt mà bạn nhé. Hiện bên mình chưa có kế hoạch dừng kinh doanh dòng điện thoại này nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.202671,
      "id": "22934707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua con iPhone 6 32GB ở tgdđ đc 2 tháng r,tháng này máy của em bị lỗi treo táo em mang ra hãng bảo hành và đc đổi máy mới bây h em k muốn xài nữa bán lại tgdđ có thu lại k??",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này không biết lúc đổi máy, anh có mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em chuyển Hãng không vậy ạ. Hay là anh tự mang máy đến Trung tâm bảo hành Hãng vậy ạ Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.880882,
      "id": "31663348",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb bán lại h bao tiền vậy qtv. Mua dc 1 năm rồi máy dùng bth k lỗi j ạ.",
      "answer": "@Nhât Hoàn: hết bảo hành thì ko thu lại đâu",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.764053,
      "id": "22584607",
      "field_search": "question",
      "question": "VÀO thời điểm này có nên mua ip6 k ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB thì theo em vẫn sử dụng khá tốt vào thời điểm này nên cũng đáng để mua với mức giá 8.990.000đ không quá cao anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.634237,
      "id": "18325946",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có ip6 plus 32gb bây h mình muốn đổi lấy 6s  có được ko ạ!",
      "answer": "Chào anh Nam,Dạ nếu iPhone 6 Plus của anh được mua là máy mới ở Thegioididong.com và còn trong 12 tháng thì anh có thể đổi được nhé, tuy nhiên cần chịu phí đổi trả và bù chênh lệch (nếu có) nha. Anh giúp em mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ báo giá cho anh nha. Xin được thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.255728,
      "id": "19860174",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb quốc tế này k có màu bạc àk",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu Vàng đồng thôi anh nha, em thấy màu này cũng khá sang trọng đó ạ, anh có thể cho em biết hiện anh đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể tìm siêu thị đang có hàng, để anh trải nghiệm sản phẩm và mua sản phẩm nếu ưng ý ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.056162,
      "id": "19378307",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h q8 còn hàg k ạ",
      "answer": "Chào ChịSản phẩm này có hàng tại Quận 8 nha Chị, không biết Chị ở Khu vực nào tại Quận 8.Mong phản hồi từ Chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.985272,
      "id": "24305975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32gb trả trước 849 muốn góp thời hạn 9 tháng được k ạ",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.689397,
      "id": "20020392",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua cái j7 prime h em muốn đổi lấy cái 6 32g này phụ thêm tiền được k ak...",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm J7 Prime ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng dưới 12 tháng, thì anh có thể đổi trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh, sau đó anh bù thêm tiền để mua sản phẩm Iphone 6 32GB được nhé  Anh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.613534,
      "id": "24881187",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi  iPhone 6 32GB này có màu đen k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm màu Vàng Đồng, hiện bên em không kinh doanh sản phẩm màu Đen anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.556661,
      "id": "29777087",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lỗi thời chưa nhỉ",
      "answer": "Chào anh Hiện tùy theo cảm nhận của mỗi khách hàng mà sản phẩm lỗi thời hay chưa anh nhé. Hiện em thấy iPhone 6 mặc dù sản phẩm không có thiết kế đẹp như các dòng máy hiện hành nhưng được cái với hệ điều hành IOS của sản phẩm nên máy khá là ổn định khi sử dụng lâu dài và bảo mật thông tin cá nhân tốt anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.181219,
      "id": "18617049",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình gặp trục trăc ky về máy iPhone 6 32gb h minh muốn đt gặp tt có dk k",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể liên hệ tổng đài bảo hành 1800.1064 (miễn phí) để được hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.086692,
      "id": "22430672",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi xài ip6 32gb có lỗi thời không ạ",
      "answer": "Chào anh Biển,Điện thoại iPhone 6 32GB theo em thấy vẫn được nhiều khách hàng sử dụng, chưa lỗi thời và có thiết kế cũng đẹp nhé anh! Nếu quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ giữ hàng hoặc giao hàng nhanh chóng cho anh nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.834241,
      "id": "21217538",
      "field_search": "question",
      "question": "Có 4triệu rưỡi thì mua được iphone 6 nào cũ k ạ ,Có 4triệu rưỡi thì mua được iphone 6 nào cũ k ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiết hiện tại sản phẩm  IPHONE 6 32GB CŨ  có giá từ 7.070.000đ trở lên ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.832314,
      "id": "21328654",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mua 20 ngày mà như thế này có phải lỗi k add",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  hiện tại bên em vẫn chưa rõ về lỗi sản phẩm mà anh gặp phải. Mong anh phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ giúp anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.812803,
      "id": "26066156",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này có 16gb k",
      "answer": "Chào chị Dạ. Rất tiếc hiện tại bản 16gb Thegioididong.com ngừng kinh doanh  rồi chị nha. Chị vui lòng  tham khảo bản 32gb chị nhé. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.793975,
      "id": "19982976",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb có màu bạc k",
      "answer": "Chào anh PhúcHiện tại rất tiếc sản phẩm này Thegioididong.com chỉ đang có màu vàng đồng thôi, tuy thì em thấy màu này cũng khá sang trọng và lịch sự, anh có thể tham khảo lựa chọn anh nhé.Chúc anh lựa chọn được sản phẩm như ý!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.616487,
      "id": "21026497",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào. E mun hỏi bay h còn iphone 6 loại 32gb k ạ.",
      "answer": "Chào chịHiện tại Thegioididong.com đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB bản màu vàng đồng nha chị. Nếu chị muốn mua sản phẩm vui lòng cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại để bên em liên hệ và tư vấn mua hàng cho chị nha. Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.60888,
      "id": "29742475",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 đồng thời mua luôn sạc dự phòng thì có được giảm giá hơn so với sau này mua không ạ ?",
      "answer": "Dạ chào chị Với các ưu đãi mua phụ kiện kèm điện thoại chỉ áp dụng cùng lúc thôi chị nhé, với sản phẩm phụ kiện nếu chị mua sau này sẽ không được ưu đãi đâu ạ Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.554737,
      "id": "23482097",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb loại này k có màu gold ah qtv",
      "answer": "@Thức: nhầm,ý mình muốn hỏi là màu silve",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4340515,
      "id": "29694605",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có màu bạc k ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em chỉ còn màu vàng đồng không còn màu bạc nữa ạ, mong chị thông cảm tham khảo màu vàng đồng giúp em chị nha,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4340515,
      "id": "21671726",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có màu xám k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu xám nha anh, mong anh thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng cũng rất đẹp anh có thể tham khảo và đặt mua anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.418326,
      "id": "21406406",
      "field_search": "question",
      "question": "em nghe nói bây giờ apple bị lỗi icloud gì đấy bây giờ em mua rồi bị lỗi như vậy không biết  có cách giải quyết gì k ạ,hiện tại em tạo tài khoản mà k được nếu như vậy em k tải đc cái app nào hết ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì mình chưa thấy có thông tin apple lỗi icloud bạn nha, bạn nhận được thông tin cụ thể là sao vậy, bạn tạo tài khoản apple ID khôngp được hay sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.40817,
      "id": "29389313",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có mua được với giá 6.990.000 k ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì anh mua ngay anh sẽ nhận được khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) thì giá sản phẩm sẽ còn lại là 6,990,000đ anh nha, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiếm tra hàng tại khu vực anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.390482,
      "id": "22992666",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h e muốn mua ip 6 32g mua trả góp bây h e có cmnd rồi thì cần thêm gì không ạ e ch có bằng lái xe ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh đã có CMND và bằng lái xe rồi thì anh đủ bộ thủ tục cơ bản nhất, rồi ạ, nếu anh có hóa đơn điện thì anh được hỗ trợ gói lãi suất ưu đãi hơn, không biết anh có hóa đơn điện hay không để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3538,
      "id": "25021674",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB có màu xám k ad",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em hiện không có màu xám ạ, anh thamkhảo màu vàng đồng bên em kinh doanh nhé.\"Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.337372,
      "id": "27248335",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có màu hồng k nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không kinh doanh sản phẩm màu Vàng Hồng, hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm màu Vàng Đồng anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.281591,
      "id": "23845999",
      "field_search": "question",
      "question": "DT này góp trả trước bao nhiêu thế ad ... CMND e mất .. k làm lại kịp gì k có thời gian ... có bằng lái xe thay thế CMND được k ad ..",
      "answer": "Chào anh, Với trường hợp trên anh vui lòng làm lại giấy CMND để bên em có thể hỗ trợ anh làm hồ sơ để mua trả góp sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.277078,
      "id": "21260422",
      "field_search": "question",
      "question": "Năm nay hoặc năm sau mua có lỗi thời ko ah",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này dùng không bị lỗi thời anh nha , sản phẩm này rất nhiều người ưa chuộng anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.219409,
      "id": "28939996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi tôi mua iphone 6 ở tgđ đc 1 thời gian thì bị lỗi này thì có được bảo hành hay không . Đt của tôi còn trong thời hạn bảo hành https://ciaotravel.com.vn/man-hinh-iphone-bi-den-1-goc-do-dau",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này bên em không kết luận được ạ, nếu anh mua máy ở Thegioididong.com, anh có thể mang máy đến siêu thị để bên em chuyển hãng hỗ trợ ạ! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.213752,
      "id": "27676729",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy có bán iphone 6 32GB cũ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có bán IPHONE 6 32GB CŨ anh nha. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.167462,
      "id": "25227075",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy mới này hôm qua về kiểm tra e thấy lỗi k nhận vân tay thế e có được đổi máy mới k qtv",
      "answer": "Chào anh!Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng...) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp anh ạ. Anh vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.068608,
      "id": "26777775",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 h con muot k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB này vẫn còn sử dụng rất mượt nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.046798,
      "id": "22090142",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này k có màu # hã shop",
      "answer": "Chào chị.Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ kinh doanh bản vàng đồng thôi đó chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.038827,
      "id": "26891923",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mới mua j7+ được 20ngày h muốn ra đổi iPhone 6 có được không ad?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm J7 Plus ( Mới ) tại Thegioididong.com, và dùng dưới 1 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 80% giá trị máy, sau đó anh bù thêm tiền để mua sản phẩm iPhone 6 32GB được nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.013364,
      "id": "27258872",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb 2017 có hay bị lỗi vặt ko vậy Ad? Thỉnh thoảng có bị đơ màn hình như Androi ko? Chưa dùng Iphone bao h.",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì không có hệ điều hành nào không bị lỗi vặt và đơ màn hình, tuy nhiên tần suất bị lỗi của máy này rất ít, ít hơn rất nhiều so với Android nên bạn có thể yên tâm chọn mua bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.012769,
      "id": "21785119",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ có iphone 6 32gb màu xám k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ.Chị quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.983003,
      "id": "26702351",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi khi mua iphone 6 32gb này thì có dc tặng  apple watch s3 gps k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bên mình không có khuyến mãi này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.951924,
      "id": "27203016",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại thời điểm này tôi có nên mua iphone 6 hay không",
      "answer": "Chào anh,Nếu nhu cầu sử dụng Điện thoại của anh là Nghe/Gọi, lướt Web, lên Internet, chơi Game, ... thì tại thời điểm này mua Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn được anh nha. Mức giá giảm khá nhiều chỉ còn 6.990.000₫ anh nhé. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.939854,
      "id": "31708119",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 32gb e mua 8 tháng rồi máy dùng bth k lỗi gì cả. H muốn đổi sag oppo A7 thì phụ bn ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu là sản phẩm mua mới tại Thegioididong.com, không có lỗi do người dùng và còn trong thời hạn bảo hành thì bên em có hỗ trợ thu lại sản phẩm để anh đổi sản phẩm khác nha anh và sẽ hoàn lại 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên, sẽ trừ thêm 5%/tháng cho những tháng kế tiếp . Dạ anh có thể cung cấp cho em thông tin ngày mua cụ thể và giá mua máy để em tính giúp anh giá thu lại tham khảo được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.939062,
      "id": "29489087",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có hỗ trợ sạc nhanh k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 không hỗ trợ sạc nhanh bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.9155245,
      "id": "21635149",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi giờ em mua iphone 6 32GB này thì có được khuyến mại gì không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm hỗ trợ khuyến mãi: Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và tư vấn mua hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.915219,
      "id": "25808324",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có giật lag dữ k ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cho em xin thông tin là anh sử dụng sản phẩm cho các ứng dụng thế nào để em thông tin chính xác được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.814938,
      "id": "25889077",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone6 32gb bây h bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì bên em đang có thông tin kinh doanh với giá là 8.490.000₫ anh nhé, nếu anh quan tâm sản phầm anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.791607,
      "id": "19940306",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32gb có cần mua thẻ nhớ k v hay là có sẵn trong máy ròi",
      "answer": "Chào anh, Hiện Iphone 6 32GB là bộ nhớ máy 32GB anh nha , và sản phẩm này không hỗ trợ thẻ nhớ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.768854,
      "id": "30092661",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua con này khi 20/6 bây giờ đem trả có được không ạ",
      "answer": "Chào anh !Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành, sản phẩm không đang trả góp và không có lỗi nào thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 65% trong tháng thứ 4 anh nhé. Không biết anh mua sản phẩm này bên em giá bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.731723,
      "id": "29203500",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ sang mua có dc giảm 500k k",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện  Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 7.490.000₫. Nếu anh mua trả thẳng bên em hỗ trợ giảm ngay 500.000đ còn  6.990.000₫ anh nha. Nếu anh có quan tâm đến sản phẩm, anh có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.691792,
      "id": "31482145",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ shop cho hỏi ,máy tôi 6plus kiểu máy là mgaa2vn/a mua từ rất lâu r 16Gb , giờ có tính hàng lỗi thời k  ? Tại lúc đấy mua tận 16-17tr giờ thấy mấy con  này có 6-7tr ))",
      "answer": "Chào anh.Dạ sản phẩm của anh nói lỗi thời cũng không hẵn vì sản phẩm IPhone hiếm khi lỗi thời lắm anh an tâm anh nha, nếu  máy còn dùng tốt và đáp ứng nhu cầu của anh thì anh cứ dùng thoải mái, còn nếu máy không còn đáp ứng nhu cầu của anh  nữa thì anh có thể cân nhắc  mua sản phẩm mới anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.662939,
      "id": "27636950",
      "field_search": "question",
      "question": "Con 6 này chơi liên quân max cấu hình 1 thời gian lâu có bị giật lag k ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn cài đặt nhiều ứng dụng và Game thì máy sẽ có tình trạng giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.658489,
      "id": "30184524",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi có cách nào khắc phục lỗi này k ạ",
      "answer": "Lỗi không thiết lập được touch ID nha QTV",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.609621,
      "id": "30539744",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này có  bán bản 64gb k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc không có ạ, bên em chỉ có iPhone 6 32GB thôi ạ, anh tham khảo bản này giúp em anh nhé. Nếu anh quan tâm anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.543089,
      "id": "29564077",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad xem giúp máy e có viền đen như này có phải lỗi k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là phần viền màn hình của máy thôi bạn nhé. Máy không bị lỗi gì cả ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.541327,
      "id": "30600131",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 32GB cũ có hỗ trợ mua trả góp k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm đã qua sử dụng bên em vẫn hỗ trợ anh mua trả góp đó ạ, anh vui lòng cung cấp mã sản phẩm anh quan tâm để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhaMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.516962,
      "id": "19630797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 bây h bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì sản phẩm này bên em đang có giá 8,990,000đ anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ anh mua hàng được tốt hơn anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.499262,
      "id": "22845293",
      "field_search": "question",
      "question": "tình hình hôm nọ mình có 1 đổi 1 iphone 6 32gb, bây giờ phát hiện vẫn bị lỗi màn hình, thực sự quá buồn",
      "answer": "Chào anh ,Hiện tại bên em cũng rất tiếc khi trường hợp này xảy ra ạ, anh có thể dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh nhé Chúc anh buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.495487,
      "id": "29995625",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 32gb trả góp.xin hỏi có cần trả trước bao nhiêu k ban ,Mình muốn mua iphone 6 32gb trả góp.xin hỏi có cần trả trước bao nhiêu k ban",
      "answer": "Chào chịDạ nếu chị có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì chị mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha chị , chị có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6,8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.47422,
      "id": "30203737",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi giá iphone 6 bây h là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì hiện tại bên em đang có kinh doanh với giá chính thức là 7.490.000đ anh nha, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiếm tra hàng tại khu vực anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.466094,
      "id": "27950013",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mua ngày 11/4/2018 ở tgdd bây giờ bán lại được bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Khiêm,Anh mua sản phẩm là máy mới, không phải máy đổi trả và hiện sử dụng bình thường bên em sẽ thu lại và hoàn cho anh 70% giá trị sản phẩm. Anh thông tin giá mua sản phẩm tại thời điểm đó để em tính cho anh số tiền nhận được anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.456187,
      "id": "20163088",
      "field_search": "question",
      "question": "6 tháng nữa có nên mua con này k",
      "answer": "Chào anh,6 tháng nữa anh mua Điện thoại iPhone 6 32GB cũng được nha. Hoặc anh có thể nâng cấp lên Điện thoại iPhone 6s 32GB , để được thêm tính năng 3D Touch , với RAM 2 GB chạy đa nhiệm tốt hơn Iphone 6 anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.447776,
      "id": "18040008",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bây giờ em muốn đặt hàng iphone 6 32gb màu xám hoặc đen có được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ bạn đặt hàng sản phẩm iPhone 6 32 GB màu đen hay màu xám bạn nhé. Bạn có thể tham khảo sản phẩm màu vàng đồng đang kinh doanh tại Thegioididong.com.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.429431,
      "id": "26645411",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có bản iphone 6 32gb màu bạc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em hiện chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, mong anh thông cảm, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.410663,
      "id": "18736551",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này mới sản xuất năm nay có bị lỗi gì k add",
      "answer": "Chào bạn ! iPhone 6 sử dụng tốt nha bạn, mình không nhận được các phản hồi về lỗi của máy nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.361873,
      "id": "29993310",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb lên ios 12 có bị tụt pin k ạ, có mượt hơn ios11 k ạ",
      "answer": "Chào anh,Theo bên em kiểm tra thì máy nâng cấp lên không có hao pin quá nhiều và độ mượt cũng tương tự iOS 11 nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.361024,
      "id": "21515126",
      "field_search": "question",
      "question": "Vẫn trong thời gian bảo hành có được thay kính cường lực k ad.?",
      "answer": "Chào anh HoànHiện bên hãng chỉ hỗ trợ bảo hành cho các lỗi từ nhà sản xuất thôi, với lỗi người dùng thì bên hãng không bảo hành anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.343152,
      "id": "19766008",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã mua sản phẩm trả bây giờ mua nữa được k ạ,",
      "answer": "Chào chị,Dạ có phải chị mua 1 sản phẩm trả góp giờ muốn mua nữa có được không đúng không ạ? Việc này được chị nhé, tuy nhiên nên chọn 1 công ty tài chính khác nếu chị chưa trả góp xong, còn nếu chị đã trả góp xong rồi thì lúc này không còn hạn chế nữa nha, chị vui lòng cho biết chị nằm ở trong trường hợp nào và bên em sẽ hỗ trợ chị ngay nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.287244,
      "id": "20653992",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 có chơi được game ngôi sao thời trang ko ad",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này hỗ trợ anh chơi game Ngôi sao thời trang khá tốt ạ. Anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.213886,
      "id": "27606616",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có xài vân tay được k",
      "answer": "Chào bạn Dạ máy này có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.186168,
      "id": "21920406",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi muốn chả góp iphone 6 thì mk ra trực tiếp cửa hàg được k và có mất nhiều thời gian để làm thủ tục k ak.",
      "answer": "Chào chị Linh,Trường hợp trên thì chị có thể mang giấy tờ mà gói lãi suất yêu cầu ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp và thời gian duyệt hồ sơ trả góp từ 30 phút đến 4 giờ chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.173378,
      "id": "21745349",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy máy  này có thời gian on được mấy tiếng ạk",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì sử dụng liên tục được khoảng 2-4h tùy vào mức sử dụng của mỗi người dùng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.165325,
      "id": "27347438",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h e muốn đổi tư J7 prime sang iphone 6 32GB thi phai bu thêm vào nhiêu vay nữa",
      "answer": "Chào anh Dạ bên em có hỗ trợ thu lại máy nếu máy được mua mới tại Thegioididong.com, còn trong 12 tháng bảo hành, không hư hỏng và ít trầy xước ạ. Nếu máy của anh đủ các yêu cầu trên anh vui lòng cung cấp thêm ngày mua và giá mua hàng bên em hỗ trợ tính phí thu đổi cho mình anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.154223,
      "id": "25740226",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h em góp iphone 32gb với lãi suất 0% thì e cần những gì",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh mới có thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 2.547.000₫(30%) và góp 1.032.000₫(góp 6 tháng) với lãi suất 0% của FE CREDIT anh nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu anh đầy đủ giấy tờ và anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh để lại số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.143627,
      "id": "27671529",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone 6 32gb đầu tháng 3 bây giờem muốn trao đổi lấy máy khác có được không ạ.vaf tinhs ntn vậy ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng thì bên em hỗ trợ thu  lại sản phẩm và anh sẽ chịu phí giữ máy anh nhé, anh vui lòng cho em biết ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.141107,
      "id": "29325210",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá iphone 6 thường bây h là bao nhiêu ạ 16GB",
      "answer": "Dạ chào anh Bên em hiện tại không còn kinh doanh sản phẩm iPhone 6 bản 16GB nữa ạ. Bên em chỉ còn đang kinh doanh iPhone 6 với bản 32GB và giá bán là 7.490.000đ ạ Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.12638,
      "id": "19707613",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu bây h em mua thì liệu có đc ưu đãi j không anh,",
      "answer": "Chào anh,Nếu như hiện tại anh mua sẽ nhận được khuyến mãi: Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng . Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao tận nơi anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0493765,
      "id": "20795355",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi ơi.! Giờ bên chị có iphone 6 32GB 99% k ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em tùy theo mã sản phẩm đổ trả mà độ mới sản phẩm khác nhau anh nhé. Anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào ( tỉnh, huyện, xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.04408,
      "id": "30525444",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iPhone 6 bây h tự nhiên, em khởi động lại nó mất cái nút ẩn trong màn hình iPhone h em phải làm s để có lại mong Qtv chỉ em",
      "answer": "Chào anh,Anh vào cài đặt - cài đặt chung - trợ năng - asistivetouch - bật lên là được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.025916,
      "id": "27819653",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lock có nên mua k",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 Lock đang bị Apple khóa SIM ghép liên tục nên theo mình bạn không nên mua vì rủi ro bị khóa cao bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.97051,
      "id": "19495034",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb bao h có thêm màu bạc ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này hiên bên em chưa có thông tin về Điện thoại iPhone 6 32GB màu bạc sẽ về chị nhé, chắc là sẽ không có màu bạc đâu ạ.Xin gửi thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.956873,
      "id": "30209847",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua điện thoại ở tgdđ ở tỉnh mà bị lỗi thì đổi ở tphcm có được k?",
      "answer": "Chào anh, Anh mua sản phẩm tại siêu thị tỉnh và vẫn được bảo hành tại siêu thị TP.HCM anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.949767,
      "id": "19580579",
      "field_search": "question",
      "question": "E nâng cấp ios 10.3.1 len 10.3.2 cho iphone 6 32gb h muốn xuống 10.3 .1 mà k cần máy tính dc  k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không được bạn nha, máy không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.933172,
      "id": "20408433",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ 5s còn có k ạ",
      "answer": "Chào chị Thúy,Hiện tại bên em còn kinh doanh Điện thoại iPhone 5S 16GB với mức giá 5.990.000₫, chị có thể tham khảo  ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.930219,
      "id": "31442372",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB này có mấy màu vậy?",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì bên em đang chỉ còn kinh doanh sản phẩm với màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cung cấp thông tin khu vực quận/huyện cụ thể bên em sẽ kiểm tra hàng giúp mình anh nhéMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.926596,
      "id": "22380873",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 lỗi ko nhận thẻ sim có sữa được ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.893943,
      "id": "28545382",
      "field_search": "question",
      "question": "Choe hỏi với ạ , e mới mua oppo f7 đc 1 thắng rưỡi , bây h e muốn đổi sang iphone 6 phải thêm nhiều tiền k ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu sản phẩm của chị mua mới bên em và đủ điều kiện để đổi trả, bên em sẽ thu mua lại sản phẩm của chị với giá khoảng 75% giá trị sản phẩm chị nha. Chị có thể dùng tiền hoàn lại để mua sản phẩm mới chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.882513,
      "id": "18518471",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt iphone 6 32gb vào thời điểm hiện tại có khuyến mãi gì không vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại điện thoại iPhone 6 32GB không có khuyến mãi nha chị. Nếu chị cần thêm thông tin nào thì chị có thể phản hồi tại đây để em hỗ trợ giúp chị nha. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.860966,
      "id": "26497503",
      "field_search": "question",
      "question": "Bay h e ra tgdd mua iphon 6 thì giá bn ak . Có km gì k ak",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB hiện có giá 6.990.000₫ nếu bây giờ chị ra siêu thị lấy hàng luôn ạ. chị vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.852266,
      "id": "29894736",
      "field_search": "question",
      "question": "Mjk mua samsang a6+ gan 4thag o the gioi di dong h mjk mun đoi qa iphone 6 này dc k ạ?",
      "answer": "Chào chị! Nếu chị mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho chị nha chị, chị có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.840787,
      "id": "30205564",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iPhone 6 được 21ngay mà bị lỗi giờ em  muốn đổi j8 có được không ạ",
      "answer": "Chào anhDạ trường hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và sẽ cho anh biết là có đổi được sản phẩm không anh nha, bên em không có sản phẩm trên tay nên không hỗ trợ chi tiết được ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.827179,
      "id": "21969100",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có iPhone 6 32gb màu bạc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện Thegioididong.com không kinh doanh màu bạc của Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha, anh có thể tham khảo màu vàng đồng đang có tại siêu thị anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.792408,
      "id": "21157550",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32gb này có mã là gì ạ....",
      "answer": "Chào bạn Huy,Điện thoại iPhone 6 bên mình đang kinh doanh có mã là VN/A bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.786813,
      "id": "29641746",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb có màu đen k anh?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của chị để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.786813,
      "id": "20218384",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32gb có 3d touch k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc sản phẩm iPhone 6 không hỗ trợ công nghệ 3D touch bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.781172,
      "id": "26928057",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ad thời điểm này có nên iphone 6 ko ạ ? Camera có ok ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 vẫn là sản phẩm đáng mua bạn nha . Camera của máy chụp rất tốt , hình ảnh nét bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.760204,
      "id": "29797163",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 bây h mua là nó chạy ios 11.4 luôn hả",
      "answer": "Chào anh Đúng rồi anh nha , máy sẽ chạy phiên bản iOS mới nhất ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.753474,
      "id": "19735883",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bây h mình trả ĐT mình đang trả góp lại có được không ạ,",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh đang tham gia trả góp thì anh vui lòng thanh lý xong hợp đồng, sau đó bên em sẽ hỗ trợ thu lại.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.72693,
      "id": "25094514",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32GB k có khuyên mãi khi mua hàng hả shop",
      "answer": "Chào chị,Hiện iPhone 6 32GB khi mua có khuyến mãi Giảm 500.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ Visa (20/01 -14/02) đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.708973,
      "id": "26222152",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 vs j7 pro máy nào có thể gọi là lỗi thời r ak",
      "answer": "Chào bạn,J7 Pro mới ra mắt còn iPhone 6 đã ra mắt khá lâu nên nếu tính về thời gian ra mắt thì iPhone 6 đã lỗi thời nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.708862,
      "id": "19528018",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này. Có mấy màu vậy qtv ?",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu Vàng đồng thôi chị nha, không biết hiện chị đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể tìm siêu thị có hàng, thuận tiện nhất để chị trải nghiệm sản phẩm nha. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.682418,
      "id": "24648928",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy k pít như thế nào, mà mjk mua rồi đổi mấy lần rồi. Mà lỗi vẫn cứ lỗi. Đổi jk đổi lại h vẫn cứ cầm máy lỗi . Thất vọng quá trời. Chả lẻ h đổi trả.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể thì tình trạng lỗi của máy là như thế nào vậy ạ; mình rất xin lỗi về trường hợp của bạn ạ; nếu được bạn cho mình xin chút thông tin để thử xem lại có cách nào hỗ trợ giúp bạn được không bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.653758,
      "id": "21959392",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB này có màu bạc ko anh",
      "answer": "Chào anh Văn,iPhone 6 32GB hiện tại không có màu bạc, bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.652309,
      "id": "25202929",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua nokia3 bây giờ e đổi iphone 6 đc k ạ",
      "answer": "Chào chị.Nếu chị mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng thì bên em hỗ trợ thu  lại sản phẩm và chị sẽ chịu phí giữ máy chị nhé, chị vui lòng cho em biết ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.592721,
      "id": "22105082",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32gb co khuyen mai j k vay",
      "answer": "Chào chị NhungHiện Điện thoại iPhone 6 32GB không có khuyến mãi gì ạ. Tuy nhiên chị sẽ được hỗ trợ mua sim Mobi Big, sim Vina Bùm 50 và Vina Bùm ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.575108,
      "id": "28939907",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi tôi mua iphone 6 ở thế giới di động đc 1 thời gian thì bị lỗi sau cho tôi hỏi có đc bảo hành không . Máy tôi còn thời hạn bảo hành",
      "answer": "Chào anh,Trường hơp này anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.557398,
      "id": "22030104",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6s đã qua sử dụng tại tgdd được 6 ngày. Bây giờ em muốn đổi ip6 thì có dc k ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu chị mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com bên em là sản phẩm đổi trả thì bên em không thể hỗ trợ chị đổi trả lại sản phẩm này được chị nha. Mong chị thông cảm! Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.538601,
      "id": "20164067",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua Iphone 6 32GB nhưng mình chỉ có thẻ Visa debit thì có được giảm giá 1tr theo chương trình này ko?",
      "answer": "Chào anh Hùng,Sản phẩm chỉ giảm giá ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.531567,
      "id": "28233151",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ace ạ. Bây giờ e muốn đổi oopp 7 lấy iphone6 32gb có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Vâng nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com còn bảo hành trong 12 tháng, ít trầy xước, rơi vỡ, vào nước thì bên em có thể hỗ trợ thu lại anh nhé. anh vui lòng cho em xin thông tin này mua mới sản phẩm và giá lúc mua để em tính giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.513903,
      "id": "23759454",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này có chức năng quay slow motion k vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 32GB có chế độ quay chậm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.494204,
      "id": "27410581",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi e có cmt blx có mua trả góp trả trước 0d đc k ạ?iphone 6 32gb",
      "answer": "Chào anh Dạ. Theo như thông tin anh cung cấp thì anh không mua trả góp trả trước 0 đồng được ạ. Anh vui lòng chuẩn bị hộ khẩu để mua gói này. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.493657,
      "id": "24430041",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 bây giờ k có màu đen ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ , hiện iphone 6 32GB mới đang kinh doanh không có màu đen , chỉ có màu vàng đồng nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.463263,
      "id": "26901341",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua đt vivo v9 lúc 10/4 bây h mình muốn đổi lại và lấy ip 6 được kh",
      "answer": "Chào chị,Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình với giá khoảng bằng 80% giá trị sản phẩm trên hóa đơn và chị bù thêm tiền đổi sang iphone 6 32GB, tuy nhiên đây chỉ là mức giá tham khảo, mình vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị cùng với hộp sản phẩm và quà khuyến mãi (nếu có) để có được mức giá chính xác hơn cũng như không bị mất phí ạThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.458281,
      "id": "28457086",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi chút ạ. Mua iphone 6 32GB đang có KM tặng phiếu mua hàng trị giá 500k. Thì có được trừ trực tiếp khi thanh toán k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện PMH này không trừ vào giá sản phẩm chị nha , PMH này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com vào đơn hàng sau chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.433911,
      "id": "22537667",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ tôi muốn mua 1 chiếc iphone 6 32gp trả góp trả trước 0d có được không ?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB giá 8.990.000₫Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.413411,
      "id": "25766802",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32gb kn K a.",
      "answer": "Chào anh, Với trường hợp này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.379544,
      "id": "22410384",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đi iphone 6 32gb có trã góp 0 đồng k ạ...",
      "answer": "Chào anh Tín,Nếu anh đủ 20 tuổi đang có giấy tờ CMND, hộ khẩu anh có thể trả trước 0đ được ạ. Anh quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.37941,
      "id": "17569093",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình Đặt cọc mua iphone 6 32G, khi tới cửa hàng để lấy hàng có quyền được kiểm tra dien thoai k? Và nếu k ưng có quyền k mua và lấy lại cọc k?",
      "answer": "Chào anh,Dạ do máy iPhone là nguyên seal nên cần thanh toán trước mới có thể mở máy kiểm tra ạ, anh yên tâm nếu có lỗi Thegioididong.com sẽ đổi máy khác ngay cho anh.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.377939,
      "id": "18179472",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb tot hon iphone 6s k",
      "answer": "Chào chị,Nếu so sánh 2 máy iPhone 6 32GB và iPhone 6s 32GB thì hiển nhiên máy iPhone 6s 32GB có cấu hình tốt hơn so với máy iPhone 6 chị nhé. Cũng vì thế giá của máy iPhone 6s có cao hơn máy iPhone 6 đấy chị.Chia sẻ cùng chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.370765,
      "id": "26872870",
      "field_search": "question",
      "question": "6.990.000 bây h mua giảm còn bao nhiu ad...",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện tại thì sản phẩm này vẫn bán với giá là 6.990.000đ tuy nhiên bên em đang có chương trình \"mừng đại lễ, giảm thấy mê\", anh có thể bấm vào  và nhập số điện thoại của mình vào để có thể nhận mã giảm giá cho sản phẩm này ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.35624,
      "id": "20836956",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 này mua mới có đc trả góp 0% k ạ??",
      "answer": "Chào chị, Hiện Thegioididong.com không hỗ trợ lãi suất 0% cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha.  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.321112,
      "id": "26562164",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng có sửa lỗi hỏng cảm biến trên ip6 k,Cửa hàng có sửa lỗi hỏng cảm biến trên ip6 k",
      "answer": "@Nguyễn Anh Tài: Cảm biến vân tay ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.318768,
      "id": "18551768",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi là mình có mua iphone 5s ngày 6/5 bây giờ mình muốn đổi sang iphone 6 32G này có mất phí ko???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu bạn mua máy mới, mua tại Thegioididong.com ngày 06/5/2017 và không có lỗi bên mình hỗ trợ bạn đổi sang sản phẩm iPhone 6 32GB có tính phí giữ máy 20% và bạn cần bù khoản chênh lệch bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.310899,
      "id": "21142545",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ip 6 32GB có mất lãi k ạ?",
      "answer": "Chào chị HoaChị mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB gói có lãi suất ạ, vì máy hiện không hỗ trợ gói 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.29618,
      "id": "31998733",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s mới bây h giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại thì bên em đang chỉ có kinh doanh 1 sản phẩm Điện thoại iPhone 6s Plus 32GB này thôi chị nha, giá sản phẩm là 10.990.000đ, chị có thể tham khảo  chị nha, nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của chị để em kiếm tra hàng tại khu vực chị nhéMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.295483,
      "id": "32141810",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone này có tính năng giới hạn thời gian gọi đi ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc sản phẩm  này không hỗ trợ chức năng Giới hạn cuộc gọi anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.291792,
      "id": "27206676",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn Mình có nhu cầu mua iphone 6 32GB có được giảm 1 triệu không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em không có khuyến mãi giảm 1 triệu anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.281987,
      "id": "20568479",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này có được cửa hàng cài đặt cho k? có đc dán màn hình+ốp free k?",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em có thể hỗ trợ cai đặt giúp anh, 1 số ứng dụng cơ bản anh nhé. Rất tiếc hiện tại sản phẩm không có dán màn hình và ốp miễn phí nha anh .Anh có thể mua kèm theo khi mua máy. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và tư vấn mua hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.271031,
      "id": "17705642",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb có mua trả góp 0% k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp gói 0% lãi suất anh nha! Tuy nhiên, anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.247057,
      "id": "26458298",
      "field_search": "question",
      "question": "bây h e muốn mua trực tiếp tại cửa hàng tgdđ thì giá có được giảm 1 triệu không ạ hay là phải mua online mới được giảm ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giá giảm 1 triệu này vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website sau đó ra siêu thị bên em trực tiếp mua sẽ có giá giảm anh nhé, hay là bên em giao tận nơi cũng có giá giảm đó anh ạ, anh an tâm anh nhé, vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website anh nhaThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.222193,
      "id": "31973534",
      "field_search": "question",
      "question": "Có được giảm giá khách hàng thân thuộc khi mua đt này k vậy shop",
      "answer": "Chào anh Khuyến mãi khách hàng thân thiết là ngẫu nhiên không biết trước được anh nha. Nên anh cứ mua hàng bình thường ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.216126,
      "id": "28479005",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ em đang có 2 triệu để góp cái iphone 6 32gb này vậy mỗi tháng em góp thêm bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh!Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.215616,
      "id": "29748800",
      "field_search": "question",
      "question": "Cấu hình iphone6 32gb này có chơi tốt tựa game CSR2 k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy thì game này khá nặng nên khi chơi có thể hơi chậm lag trên iphone 6 bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1991625,
      "id": "30615397",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này đã ra cách đây hơn 4 năm ùi,liệu mua về sử dụng có Ok ko vậy amin ,với lại năm 2018 vậy có lỗi thời ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện giờ sử dụng vẫn tốt trong 2018 và không bị lỗi thời đâu anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.184579,
      "id": "19826739",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua trả góp ở thế giới di động rồi bây giờ e có thể tham gia trả góp ip 6 32gb được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đang trả góp 1 công ty tài chính, thì anh khó có thể tham gia trả góp tại công ty tài chính này tiếp anh nhé. Nhưng anh có thể đăng ký trả góp 1 công ty tài chính khác để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhé. Anh có thể cung cấp thông tin công ty tài chính anh đang tham gia trả góp để bên em hỗ trợ cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.179302,
      "id": "25981924",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có mua máy này ở TGDD ngày 25/3/2017 tính đến hiện tại đang còn thời gian bảo hành..bây giờ máy bị lỗi 2 cái sọc ở màn hình. Cho mình hỏi là trường hợp này đi bảo hành mình có bị mất tiền không ???",
      "answer": "Chào anhdạ trường hợp anh mua mới vui lòng mang máy ra siêu thị để được kiểm tra ạ nếu lỗi do nhà sản xuất thì anh không phải mất phí sửa chữa ạ lưu ý mang máy ra trước ngày 25/03/2018 ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.142191,
      "id": "18714267",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho m hỏi. Lúc trước m mua trả góp chiếc htc desire eye thời hạn còn 3 tháng nữa. Giờ m muốn mua trả góp con này thì có được k qtv.",
      "answer": "Chào anh,Anh hoàn toàn có thể tham gia trả góp thêm được nha anh. Tuy nhiên anh nên chọn tham gia công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn nha anh. Không biết anh đang tham gia công ty nào ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.129502,
      "id": "18763414",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32gb có bán trả góp máy cũ k vậy",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này có bán trả góp máy cũ nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi anh ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) và các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.121326,
      "id": "22737602",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho hỏi.mình đã mua trả góp 1 ip6 32gb ở homecredit .vậy bây giờ mình muốn mua trả góp tiếp 1 ip6 nữ. Liệu có được k ạ. Sdt của mình xxxx704122",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đang góp bên HomeCredit rồi thì bây giờ có thể chọn góp với FeCredit nha. Anh có thể thông tin gói lãi suất muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.118703,
      "id": "27264157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái viền điện thoại bị tróc sơn bên thế giới có sữa chữa lỗi này k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình chưa hỗ trợ sửa chữa lỗi này và bạn có thể liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành Apple thay vỏ mới cho máy bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.100785,
      "id": "17914519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bây h mình mua sản phẩm này trã trước 20% nhưng mà mình cầm theo cmnd và hộ khẩu có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì để trả góp trả trước 20% trên sản phẩm thì anh cần phải có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với địa chỉ có trên hộ khẩu) mới được hỗ trợ trả góp với gói lãi suất của công ty tài chính FE Credit anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.090174,
      "id": "25290868",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 32gb mua góp được ko ạ có lãi xuất 0% ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại công ty tài chính đã nghỉ tết, anh không thể tham gia trả góp. Anh vui lòng quay lại vào mùng 6 nha anh.Chi a sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.07757,
      "id": "19940401",
      "field_search": "question",
      "question": "Mẫu này (Ip6 32gb) có màu gray k Quản trị viên? cảm ơn!",
      "answer": "Chào anhbên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu gray ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng này thôi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.058712,
      "id": "22734056",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên mua iphone 6 bây giờ không nhỉ mọi người",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại thi sản phẩm iPhone 6 vẫn đang còn sử dụng rất tốt và được nhiều người đánh giá rất cao chị nhé. Nếu chị quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của chị để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.047743,
      "id": "22140086",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng 10 này mua iPhone 6 có được khuyến mãi gì không ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em không có hỗ trợ khuyến mãi cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.0444145,
      "id": "30529208",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi em mua Xiaomi Redmi Note 4 chưa đựoc 1 năm bây h em đổi mua chiếc iPhone này bù bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Không biết máy Redmi Note 4 của anh được mua tại đâu ạ, lúc mua dưới hình thức Máy cũ hay mới, và cụ thể Ngày/Tháng/Năm anh mua máy ạ, giá lúc anh mua máy là bao nhiêu, em sẽ tính giá giúp anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.017393,
      "id": "31320942",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone này pin dùng được trong bao lâu với thời lượng pin như vậy",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm trên có thể sử dụng Pin liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.012149,
      "id": "29632774",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì trên iPhone không có ứng dụng này nhé.Xin thông tin đến bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.009681,
      "id": "30541102",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào anh ,Dạ rất tiếc là hiện trên kho ứng dụng iPhone không có ứng dụng nào có tên như trên anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.007918,
      "id": "20096939",
      "field_search": "question",
      "question": "- iphone 6 32gb này tại thegioididong có bản vn/a không",
      "answer": "Chào anh, Các sản phẩm iPhone 6 32GB bên em kinh doanh đều có mã là VN/A anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.992672,
      "id": "27568909",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản 11.4 ip6 có lỗi j k ad",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra bản ios 11.4 sử dụng khá tốt không thấy phát sinh lỗi bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.991637,
      "id": "20247749",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời lượng pin của IPhone 6 32GB là bao nhiêu vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.988874,
      "id": "26238351",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này ram chỉ có 1 gb vậy có chơi PUBG dc k a ? Max cấu hình hd dc k a ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì cấu hình máy có thể đáp ứng được game, tuy nhiên nếu max cấu hình thì có thể xảy ra chậm lag bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.985076,
      "id": "24332526",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 này sau 1 thời gian sử dụng có dễ bị cong hay tróc sơn ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 , nếu sử dụng cẩn thận thì sẽ không dễ bị cong hay tróc sơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.981903,
      "id": "29014927",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có cài được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trên cửa hàng của iPhone thì không có ứng dụng này nên không cài được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.981223,
      "id": "29937047",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iPhone 6 được giảm 500.000đ là còn 6.990.000đ. Và mình tham gia chương trình \"Vui Trung Thu\" được mã giảm giá 4%. Có được sử dụng đồng thời 2 khuyến mại này không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể áp dụng đồng thời mã giảm giá và chương trình giảm giá 500.000đ (không áp dụng khi mua trả góp 0%) chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.977948,
      "id": "30213655",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào anh ,Dạ điện thoại của anh là iPhone chạy iOS, không thể dùng ứng dụng của Android được ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.973607,
      "id": "27769180",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có sửa ip4 bị \"Lỗi kích hoạt\" k ?",
      "answer": "Chào bạn.Bạn cho mình xin hình chụp thông báo lỗi để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.966281,
      "id": "23324107",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone 6 32GB ở Thế giới di động có giảm giá trong đợt này không?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm Iphone 6 32GB mới thì bên em cũng có hỗ trợ giá online giá rẻ đó chị. Nếu được thì chị hãy cho em biết khu vực chị ở để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.953301,
      "id": "26915952",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 được 10 ngày rồi, hôm nay phát hiện có sợi tơ trong camera trước, vậy có phải lỗi của nhà sản xuất k vậy? Giờ phải xử lý sao đây qtv ơi.",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.940742,
      "id": "26168250",
      "field_search": "question",
      "question": "Có iphone 6 cũ k",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm IPHONE 6 32GB CŨ hiện vẫn còn hàng anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.934862,
      "id": "21924476",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 bản 32 GB này sản xuất từ thời điểm nào? Có phải hàng từ năm 2014 không?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm anh quan tâm sản xuất từ 3/2017 anh nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.932935,
      "id": "22735063",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh ngày 15/8/1998. Liệu em có thể mua trả góp bây giờ k ạ,Em sinh ngày 15/8/1998. Liệu em có thể mua trả góp bây giờ k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi mua trả góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.931105,
      "id": "21190383",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi tý, mình đang xài ipad mini 1 nếu bây giờ nâng cấp lên phiên bản 9.3.5 thì có bị lỗi gì hay k, xài có mượt hay k vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể cập nhật lên để sử dụng nhưng có thể làm cho máy nặng hơn nha bạn và khi đã cập nhật thì không thể quay về phiên bản cũ nên bạn cân nhắc khi cập nhật nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.916823,
      "id": "28459191",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone 6 32GB trả tr\"c 70% dc k???",
      "answer": "Chào chị NgânDạ, chị trả trước 70% giá trị sản phẩm được chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như số tháng góp chị muốn để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.916614,
      "id": "18571129",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp ip 6 32gb mình có giấy cm vs bằng lái thôi có đc k.",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND, Bằng lái, chị có thể tham gia gói lãi suất 3-5,5% của FeCredit, chị sẽ trả trước 30% ( 2.697.000₫ ), trong 12 tháng, mỗi tháng là 847.000₫ chị nhé. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.879575,
      "id": "24619412",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb có dk km tặng ốp lưng và dán cường lực k ak",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB thì không có KHUYẾN MÃI Ốp lưng và Miếng dán cường lực anh nha. Anh vui lòng mua thêm để sử dụng nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.867921,
      "id": "26723957",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ em mua góp iphone 6 32gb lãi suất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước và số tháng góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.866361,
      "id": "30234164",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong tầm giá này thì có máy nào tốt hơn iphone 6 k ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trong tầm giá này thì em thấy iPhone 6 đã có hiệu năng và thiết kế rất tốt rồi ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.866361,
      "id": "17899857",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 này lên ios 10 có hiện tượng. Giật lag gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 lên hệ điều hành IOS 10 chạy hoàn toàn mượt mà chứ không có hiện tượng giật lag bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.855713,
      "id": "24115761",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có màu xám đậm k vậy,iphone 6 có màu xám đậm k vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc, hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em chưa có kinh doanh bản màu xám đậm, chỉ có bản màu vàng đồng nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm iPhone 6 32GB màu vàng đồng, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.8520355,
      "id": "29441788",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào bạn Mình kiểm tra thì máy iPhone 6 không tìm kiếm được ứng dụng trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.8520355,
      "id": "29439317",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có tải được ứng dụng này không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần tải ứng dụng nào vậy bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}